# ConvertSaundFor

Простая утилита на основе ffmpeg, для конвертации аудиофайлов циклом for в Linux Terminal. convertSaundForPs.sh вариант с псевдографикой. convertSaundForCo.sh вариант без псевдографики и clear ls -l